政府其實好驚BNO班人真係走

今次批准bno移民觸發嘅移民潮可能會非常利害

一大班人移民會令樓市大幅調整
睇返80年代90年代就正正係移民潮導致樓價大跌
唔好睇少樓價大跌嘅威力 資產價格急跌對實體經濟牽連非常廣 睇返過去每次樓價急跌之後嘅香港都一段長時間冇運行

除左樓價之外 人才流失都係一個好嚴重嘅問題 一個城市經濟發達最重要就係啲人 先唔講外資會唔會再派人過黎 香港本身好多高學歷嘅人可能都會走 同時亦都係高學歷有經驗個班最有能力走 佢地亦都唔係你求其搵個大陸人取代到

政府從來最緊張嘅就係經濟 經濟越差社會越唔穩定 中產唔再聽聽話話 惡性循環好易出現 商界利益受損政府最驚

今次放寬bno移民對香港經濟影響可能比制裁更嚴重

你指邊個政府先
如果係指港府, 佢驚都無用, 因為刁種唔驚就乜都硬推

所以話政府正一傻鳩

得返個空殼香港中共慢慢玩

要夠多人走，所以各位有得走真係要走。

尋晚入左SEA TO SKY 2房有感

入面啲人話唔會跌喎 繼續開心供樓

佢哋中意留港不留人而家 as they wish

我諗唔會
最少呢2年中國點都會填番呢個tum佢
佢點都要粉飾太平比外國睇

樓價跌咪將150個變成1000個, 支那大把有錢人想黎拎香港身份証

BNO走晒, 國家咪好安全囉

淨係個個拎mpf走都一千幾百萬啦
錢走外匯走 窮到燶自然收皮

香港仲有政府咩

一走就等於損失一個成年工作勞動人口+其勞動所得之稅收+其資產+人材(如果你係專業人士更甚)，所以移民一定係其中一項對港共打擊有力的手段。所以大家有得走既 一定要走

填氹都要用港幣用外匯，大陸而家正正係缺水

除非到時又逼發展商跪低收人仔啦

再唔係就港幣脫勾掛人仔

唔係想掃你興
不過提醒下有好多大陸人鍾意係香港買樓

中，英雙通，專業人士，填？點填？

當10萬人走 一個人最少拎走10萬資產
都一百億 呢個係最少既計法
如果係20 30 100萬資產 如果係20 30 100萬人走
不敢想象

等睇樓台班賤種入嚟咬你

中共覺得用中國人才 & 資金可以彌補

拎哂清華果班落黎？
佢地都唔係廢ga

最正就係200萬人走

見到連登啲風向

就估到

10萬咁少？你太睇少中產

聽日國安法就加左條條文，要港人放棄bno
否則視為分裂國家行為，一經定罪會判處3年以上有期徒刑，嚴重干涉者則判處無期徒刑。

大家要走，都要借盡先走

成日話用自己錢去攬炒 有冇諗過可以杠桿

支那唔需要多個深圳
只需要香港啲制度同著數
人走曬 點成事

叫維尼睇吓每日150係咩質素
老弱殘兵 掃地洗碗
BNO 走曬點算

你覺得大陸人真係好有錢咩？

政府見樓價跌唔開心是佢嘅事，但我就好開心記住快啲走啦

絕對係尤其當九七年前嗰班其實依家係黃金時期最有能力嘅佢哋都走埋香港淨係得返一啲冇能力嘅人你諗吓會點

樓主戇鳩, 有我強大祖國做後盾, 一人一蚊都14億14億夠掃你班廢青廢中幾多單位, 更何況仲有國企香港樓市股市只會gogogo, 直衝10萬點

agger

香港都一國一制 香港身分證無用啦 好快拎個二代ID card

一個中產當平均200萬資產 5萬中產走～
再加美國取消香港政策法

當二十萬人走，立即退MPF 叫回水積金局佢已經死得

今晚風向，大家留低維持香港運作。
話俾英國知，你唔洗救我哋
唔洗你幫，快啲收回議案

navie

刁加速又嚟？

今次真係瀨屎咩大三罷對比得啖笑 聽日恆指會點

離開咗去到當地 做生意促進英國經濟 英國經濟起飛絕對係好事

就算用支那人填補 世界各國都已經知道真香港人已經走晒，剩底嗰個係假香港，一定唔再承認同比香港優惠待遇

ok i leave

表面上填到咪得囉

所以咪一班人帶風向叫大家留低

咪撚on9啦
中共驚外國點睇？中共驚撤資？中共驚冇左金融中心？
佢乜7都唔驚呀宜家，就算香港冇哂人都冇所謂，佢經濟大倒退，d人餓死哂都冇所謂
佢淨係想永遠統治，之後第2先諗點樣去做大佬

唔駛好多0.01%就夠

照以往牌局應該升2-300

最有錢個批都已經夠玩

藍絲黑警都想走

走哂班精英 以為留個殼就有用咩
叫班耕開田既支那豬落黎做ibank囉

成日話政府黑警驚
驚撚左成年喇大佬
訓撚醒未

國安法下 香港變左香港市 仲會唔會想要香港身分證？

大陸有專才， 唔會有人流失

你真係以為得150個咩, 專才計劃個D唔計150個,個到都唔知幾多真係高學歷支那人入左黎,中共就係最想香港全部都係呢D人

支那，藍局：咱們的人才發常多

炒賣萬歲 同香港人講街邊舊屎值錢 一樣炒得起

樓市永遠都唔撚會跌 唔洗發夢 香港樓市跌會直接令深圳廣州跌
支那成個經濟都係靠housing bubble黎托 支共燒幾多錢都會托市
人才方面靠支那輸入既所謂專才可以頂幾年 實際影響唔會兩三年就見效 工作態度 辦事效率 最終出黎既product質素 呢d差距要等幾年先會明顯

想睇d 地產股捱到幾耐

比較希望英國有優惠政策吸納香港小市民至中產嘅外匯, 咁我d血汗錢就可以放去安全既地方又可以繼續香港血拼, 拼到最後滿足唔到shopping 嘅欲望先會飛去英國血拼

其實係要團結一齊拎灑錢走 唔團結一齊走無撚用

香港樓不是走資工具時,佢地就唔會再買

大家係到笑笑口咁講所有人移民走哂個陣
有冇諗過97後嘅所有手足

如果可以令到有錢果班人走資嘅就係嘅

收皮啦 樓價點會跌

傻啦 房屋台置頂嗰幾個po啲人仲係信會gogogo

無專才 先最怕

岩啊 到依家佢已經唔係一個政府 只係一個部門 個個聽order 返工 唔會有責任

政府從來最緊張嘅就係經濟

瞓咗幾耐？

移民潮導致樓價大跌
呢條公式仲適用係今日香港咩

搞搞下香港同大陸都無咩分別
仲洗嚟香港買咩
係買都跟住香港人走啦

日日係屋企閂埋門精神恐嚇同家暴個老婆，你睇下佢會唔會跟佬走？

黎到呢一步
中共都已經準備好接受百國聯軍既制裁
其實都無話要佢驚唔驚
只望班傻西on99成日打開飛機
搞到計算錯誤支那國民對食草既承受程度

留島不留人丫嘛，政府驚西

大家心知肚明,個班專才係有料既上海一早取代左香港
所以bno一公佈成班5毛出黎洗版

咪傻, 外國都係睇錢, 有錢賺理得你, 睇下歐洲就知

我覺得正苦硬係想推啲大陸仔嚟香港

驚西

經濟差，都無人會反政府啦係國安法下，維穩成功，政府理撚得你死

中共一直想係咁
同埋以香港代替DJ/nasdaq

但佢個計算有兩個問題
第一係國內無水 有幾多美金可以落黎買晒全個香港
第二係佢條國安辣到咁 外國好難再認香港特殊地位
想留島不留人 結果可能連島都留唔到....

到時香港只係其中一個省，留係支那好過

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

買得買嗰班人，好多都專業人士有得走
但仲有好多唔專業人士都有能力買樓

刁加速想加速香港死亡唔通阻止佢咩

有人走先算啦成班傻屌已經驚緊去到生活唔到

痴線 係街求其搵條友銀行戶口都唔止十萬啦你仲要計資產走得果批起碼都幾百萬揸手啦

this guy has been unemployed for a long time....

低端就得 真專才唔係咁易

咪玩啦，中共不知幾想留港不留人種族清洗
如果唔係之前洗日日150

10皮求其搵個識儲錢嘅公屋仔都有

香港唔係經濟任務，係政治任務

佢要做俾14億人睇，新疆都搞得掂，香港都要

由佢立國安果一刻已經唔怕人才同錢流走

明顯係 而且用情緒勒索

唔覺得佢地會驚

走得多 咪每日百五個個變五百個囉
呢度加啲 果度又話加啲大學生 咩所謂專才
仲加速左溝人口既計劃

如果政府唔比人拎走mpf
又話左比人知供mpf係廢

傻啦，政府驚條鐵咩，就係想你班友走晒，可以自己想搞就點搞，大陸叫做騰籠換鳥

真
買大灣區仲好
又平又大落番香港番工可能仲快過天水圍出城

真，計埋果啲每日起碼double, 另外果啲好多都係已經洗晒腦嘅大學生，青年黨員

正解

佢地想留島不留人架嘛
求仁得仁啦而家

入場門檻嚟講 sea to sky唔使100個都做到業主添 又算唔算「買」到樓呢？

反正我都係食花生 美股萬歲

樓價有閪跌過?

作為97後，我真心希望你哋可以去外國組識政黨/開公司請手足，仲諗緊走唔走嘅，希望你以大局為重，一時鬥氣只會冚家剷，香港成兩代/三代人都收皮，咁不如開公司請我哋幫我哋移民/爭取國際支援好過啦

已經識好多中產走, 尤其有小朋友既

推

冇得去英國又可以去美國

你知唔知中環家陣幾多支那人
上海取代唔到香港唔係因為香港人特別叻，係純粹因為香港就係香港

點會驚
少人仲好
被多啲同袍落黎

有能力一定要走 為海外手足又好為自己都好

有風險更加要 除非你係專業被捕師級數

有決心/無得揀就留 無黃色圈唔緊要 唔代表你要送錢比藍洗

睇下大陸佬點諗 真係走錢既仲會唔會擺係香港

嗰啲已經移民晒去美國

人地仲有幾慢藍絲撐場嫁

財經台班平行時空撚就咪撚理，顧掂自己先。

真係咩？
有冇聽過沈郁輝講
中共需要既係香港
唔係香港人
中環換血係一直進行緊

支共而家就係靠樓市黎印銀紙

BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

冇香港人睇場做compliance 咁同上海咪一樣 香港人總有位係取代唔到 依家係驚香港高層唔走 咁就真係冇用

支共和尚黎咩 講到無慾無求咁

佢哋真係會驚咩？
香港人走咗
大陸人照嚟香港落地生根
對香港完全冇負面影響

留名睇港共政府又出聲話人干預內政 政府係絕對唔會屈服

根本唔驚人走，係驚個「市」撤離資金

靜啦 可唔可以等我放左先出聲?

咪傻
一直都講緊中國需要香港呢個白手套，而唔係香港人

有冇諗過點解大陸佬要係香港買樓？

因為香港同大陸城市唔同，之前係一個國際城市，而家呢？

當香港同大陸某城市冇咩分別，甚至可能仲衰，因為呢條惡法出咗後，大量香港精英中產有錢佬會走，外國開始制裁，到時候香港啲樓仲值錢？

咁大陸佬有錢我去大陸啲發展中城市炒又得，去國外炒又得，做乜仲要擺錢落香港

點解之前英國話要bno平權大陸佬會有人屌啫，之前講得好大聲話留島不留人嫁

he is a parasite...look at him...how you guys have fed him so far...

一開始可能會死頂托住好似個股市咁，幾年至十年後，就唔水知了

d高官糧照出, 驚乜?

我都唔覺得政府會驚，
不如話中國同港府都應該樂見
呢班異見者走晒，對政權穩定更加有利
對中國黎講，政治>經濟，if not，
就唔會搞咁大壇野搞到外資走晒，斷埋香港關係法

所以之前中共竟然出聲屌英國bno平權，我真係唔知佢諗乜，到底想人走定想人留

咪成日係到FF啦
走幾多咪黎幾多大陸人

其實走唔到既人都要做野
換美金 錢去晒外國

積金局唔撚認你BNO 係正式文件你吹咩!

今時今日無千萬以上都好難叫自己中產

1. 支共預咗攬炒香港經濟
2. 放大量支那人落嚟溝淡香港人，最後威脅到支那既抗爭血脈都無埋

所以其實根本無驚過，由佢硬推國安法已經知支共寧願鎖國玉石俱焚都唔會放權俾香港人

有BNO 既今年都23+
政府又話要放喺呢一代即係13-22 都唔要
剩返中學之前既0-12 同埋 新移民
精英走晒之後香港要再同國際接軌幾乎冇可能

反美是工作

99%係 公屋+綜援撚喎

上海自己唔駛要人咩？

要發展連燈能力

你覺得班有錢人唔會走咩
乜撚野傻屌
大把97後無BNO 咪照留

最多揸BNO嘅係中年
好多有樓,淨係賣樓都走一千幾百萬有d要扣返樓按
我諗每個走嘅家庭平均3-5百萬
當有10萬個家庭走乘出嚟都幾甘

BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

所以中共一定出手迫英國唔好搞

唔好將當年同依家比
就算香港有一半人走
依家都有大把支那人托市
佢地不知幾恨香港換血
換晒班聽聽話話既
你睇吓個政府幾厚待班日日150殖民就知

大把中國人取代

如果成功呃到外國
香港價值＞上海

出得國安法支那都預攬炒你金融中心地位
換言之，香港有咩價值佢地唔care
甚至加速換人添
只係佢地唔可以咁冇面，你話走就走
係我個場度拎人咁解

京閪咩，換血快車直送

香港掛人仔變相要人仔自由流動
大陸先唔會咁樣同你癲
不過唔排除佢真係會癲既

國家尊嚴遠比經濟重要！剩下褲子也要國安！唔愛國愛黨既港英餘孽，不要也罷，走啦！國家唔希罕！

傻啦 人地有大把”人才”黎打飛機

你自己睇下政府統計數據先啦
新移民既平均學歷 人工都係低過香港人 英文程度更加唔洗講
40-50 歲帶埋個仔落黎係最多
利申：大學project 係做呢個topic

有撚0.01%

13億等緊黎，佢驚？

"香港"點樣依家已唔重要
就好似Titanic咁 你仲會理隻船咩?
依家係諗起下香港人點樣應對局面

更理想係連後生都走埋淨低成班廢老無人養

中共係需要香港既獨立關稅區同港元掛勾既美金

冇左呢2樣野要香港黎把撚呀

你都傻既。中環又咪好多垃圾。大把又咪英文差

其實香港人真係唔叻, 以前中學有D支那黎既插班生, 差唔多年記但佢地讀書真係好勤力, 英文開頭會差d但都好快追到, 香港贏既真係個制度一而家剩係得英美肯制裁香港根本唔夠攬炒, 港幣一日仲可以同美元掛勾香港都唔會死

美國取消香港特殊地位

本地地產股其實跌到顛左

的確係 可能佢本身都係想趕走曬真香港人

好多人開始諗賣咗層去移民，點都會對樓市有影響

中共不知幾想清洗香港啦
同埋30年前大陸人就一窮二白無人換倒血者, 而家大陸大把人run過公司同有留過學既人....etc 啦...

直接唔比支那用美金啦
仲螞蟻搬家咩

我識嘅中產最少都幾百，有啲有公司有啲有股票

香港真正嘅中產好有錢的，唔好話中產，我識幾個地盤廢佬，閒閒地都俾200粒個仔賣樓，自己仲揸住300，好似遲啲又話俾100幾個女賣樓，大陸仲有屋收租，仲要個廢佬仲住緊公屋

點會驚
而家唔同八九十年代
走咗幾多個就揾返幾多個大陸人落嚟
你話大陸人取代唔到 但中共唔係咁認為

唔覺會驚
反而好開心
香港人口唔夠?拿拿林開晒閘比支那人沖落黎
比晒福利幫晒你地
香港真係準備等比人任人中出

有錢既都唔洗排150果條隊啦

其實我覺得有無需要走都應該要暫時走咗先
香港人財兩失，會加速支爆
對香港人黎講，盡早喺海外搵到第二個發展基地，之後再走定留，都係更加靈活

又係啲左膠式打飛機
你走10萬
大陸可以嚟夠100萬溝淡
最好你呢班唔聽話口嘅人走哂

佢地會叫個啲手足等美國台灣

最主要係人 財 技
換咗個殼就變咗前海咁

我隔離新樓盤一個大陸女人直接過黎要十幾個單位，樓下地產經紀同我老豆傾計個陣講。住得公屋應該都係香港男人翻大陸娶老婆跟住團聚居多。

一個地方之所以興起，錢唔係最重要，更加唔會係啲大廈同啲路，而係當地嘅人，好似avenger 嘅Asgard 咁

香港人係唔太叻但唔洗抬高支那人踩香港人

其實可以考慮整個移民群組
實際行動起來
我都想去英國一年試下
順便可以攞晒mpf出來
夠洗幾年

香港人贏緊
政府輸到仆街 驚到震

政府從來都冇驚過你班人走，大陸大把蝗蟲，隨時可以補充番空缺，佢唔係要香港嘅核心價值，佢要嘅係「香港」呢兩個字，求其有啲人係度生活就ok，至於啲人咩質素？佢唔在乎！

理得佢驚唔驚

唔理佢食唔承受得到啦起碼可以睇到佢食草先啦

但班土豪其實冇在意過香港失去民主自由
對佢地黎講 香港就係香港 就算唔係國際大都會
都好似二線城市同上海咁 有分別咁囉
只要有呢少少有錢人其實就夠死托住個樓市

如果英國set 多條限制，以下人士無份
1. 高官及其家屬
2. 黑警
3. 公務員
又會有咩效果呢?

但事實係大把人爭住買新盤 痴q線

其實BNO平咗權，人材流失，唔係最傷。

最傷係第38條，全球嘅人都有機會可以被拘捕。呢點，外資會好撚驚我入咗嚟香港投資，我會唔會冇啦啦俾人拉咗，原因就係「喺其他地區講過反中國嘅說話」？

呢點，就算你填夠1000萬人嚟做新香港人，你都冇辦法改變香港冇人嚟投資嘅情況。

佢地的確唔係癈
但國際依加confirm香港一國一制就根本填返d人口都無用
反而迫鳩埋班藍絲去牆角

醫護，公務員（半上岸）都會走。佢地係社會運作重要一環，走晒唔通靠中國人咩

班奶共藍，當上面班人走後，社會開始不穩經濟差，佢地亦會走，做埋加速師一份子

我98年
我比較驚你地真係就咁就走

用下腦都知係
同埋d錢走左佢最驚
唔通你唔走一直係佢定規則既香港佢會驚咩
樓上果班咁想人留低一定有d野

上面啲人講到好似香港人唔走佢就唔會換血咁

係

發展到而家無論我地定港共黑警 支那定美帝都冇再話驚唔驚

要來既始終要來 個個都預左攬炒

150 個真係無計班專才同埋黎香港讀大學班人

佢地讀完書搵埋中資公司香港工就係準備取代香港人

FF完未

本身有bno果班未必走 一加呢條即走

你發完夢未
1. 最終唔會好多人走
2. 呢D 走我既都唔妥中共, 佢地開心都嚟唔切
3. 樓市過去一年都仲升緊, 唔會有跌市

關我撚事? 養埋佢包生仔好唔好?

咁就更加應該到時接走佢地
唔係一齊留喺度等死

留港不留人
求仁得仁

齊齊賣樓夠壯觀

大陸人可以移民西班黃金簽證(以前）
現在只限南美洲 東南亞

佢唔會驚㗎

mpf好多人都幾個十萬啦
各位走人既 記得拎返mpf先好走

你驚佢都未驚啦 擺明留地唔留人

走得既人都係有錢人
有能力買樓既人
依班人走曬
靜番班好似我咁連首期都畀唔起既人
到時個樓市會點趺法

成個金融業搬走
留低個島俾中共

英國佬就係睇中香港人有錢，勤力又識英文。而家唔搶，第日畀人搶晒點算？

唔洗專登抬高, 事實係14億人入面IQ高既人隨時多過香港人口幾倍, 人地就係人口多,呢個係要面對既事實

狗共最驚香港樓市跌
香港樓市跌 就會引爆埋啲中產既怨氣

睇住嚟 狗共肯定出盡奶力屌鳩其他國家

等你搵到班中國人，可以取代班資深專業人士先講

笑撚左 又係到打飛機 樓價跌係都市傳說黎

要嘅係慢慢換
唔係叫你地一次過走哂

香港變香港市啫

樓價會跌到點最驚恐慌式拋售最傷係供緊樓嗰班人

陳恩能講F1 都係講
人 財 技

其實你例子個大陸女人分分鐘已經有公屋上埋樓
中国資產係申請公屋時唔駛申報

頭兩個一定有 第三個可能要代人篤灰 例如bq主任

政府從來最緊張嘅就係經濟
訓咗成年係就唔會搞國安法啦

現實唔止黃絲走喎
有腦藍絲肯定走最快

政府從來最緊張嘅就係經濟

支共最緊張既係政權穩定

咪傻喇
有5萬人走都偷笑

香港人嘅終極目標係移民外國 而家有免費機會 正常智商都識揀

香港最值錢係制度同人才
前者冇咗
後者都冇
得番個臭皮囊
平時離晒哋今次真係仲會唔走

大陸買返曬
全部用公帑

立左國安發，恆指上4萬點，樓市Go! Go! Go!

走到好即走，港共有BNO database
有必要時bno持有者必定被抄家

自己睇下北京上海深圳樓價先啦, 香港樓價差極都唔會衰過呢D城市

正苦控制左個供應, 唔會跌

大量支那人補充返, 中共怕咩

其實大陸經歷完文革 全民知識水平仍然中下 人力資源更加會死守北京上海 到時候香港成為空殼 留啲廢老慢慢攞生果金等死 又係一筆長期支出 中共真係有排煩

移民只係前菜 跟隨住賣樓樓價下降 樓價下降銀行信貸風險大增 走資 走埋勞動力消費力 不過唔驚祖國那麼強大一定會幫手接哂啲港幣順手幫我地接埋MPF 啲貨

輸入中國專才（好似係）

越專業越要走
等班愛國廢老享受下強國醫生嘅服務

可以有外國passport 唔可以有bno

其實都唔知係咪真係無用
當年64過兩年班外國佬都當冇事

唔買牛正傻西 一定托

用700同388頂 點都升上去
仲有恆指9成都係支那公司

屌 想做政府 唔用腦就有錢收

個女人富婆黎，講緊一個單位千五萬嘅私樓直接過黎香港買十幾個，使鬼要公屋CLS

所以佢想留島不留人
但搞一條十大辣既法案
即時嚇走外國人

同埋 英國佬想縮 中共都根本比唔到佢位縮
因為佢真係講唔出無遺反joint declaration
所以香港特殊地位取消之餘 同時亦嚇怕晒外資
中概股全面回歸香港 都變成塘水滾塘魚

果班分分鐘連毅進畢業都不如
靜係識啜資源

大部份bno持有人已步入中年、有樓，可能已供斷， 基本上香港層樓放租，去英國嘆世界。

利申，一層已供完， 另一層已放租， 去英長住問題已不大。

你弱智定先知？ 你又知幾多人走既？
定5萬係你亂up個數呀 無腦就唔好話人傻啦

呢班多數搵香港做跳板，做幾年就去美國生活搵食。

問題係一班服務市民既專才（醫護，社工，公務員等等）走，先對香港最大打擊。呢班人唔係中國海龜可以取代

當鬼國韭菜真係傻架咩香港同大陸一樣的話仲黎把撚
當然啦你話支共強制移民我冇野好講

有能力走到嘅都係經驗/有番啲學識 稅收佔咁大收入 到時候庫房撚有錢俾中共繼續抽

而家攞黎做乜有分別？

唔講專業人士
勞動力走晒邊個養老養大陸班綜緩

最和平既無了期罷工，不了....香港人罷工唔成，唔好送頭....咁
....唔走都冇野可做......走最少都係抗爭新方向.

到時香港身分證仲有用？

人走唔係問題
問題係呢班人有堆都有啲錢
人數一多就好影響到啲經濟

等美國同你打完金融戰而香港死唔去，先再講

我覺得你需要上網睇睇個價錢先 我一年前先比樓下個地產經紀屌完我冇眼界。

希望再時香港身份證同護照都仲好似依家咁吸引

mpf 要你有第度居留權先可以拎

其實中共最驚係香港人拎走哂D外滙，香港有4000億美金托住個聯繫滙率，香港人平均大約有40萬美金資產，唔計外國資本，100萬人走其實就GG。樓市、股市中共仲可以拎人仔黎托市，滙市就真係得改同人仔掛鈎一招。

你覺得無用係因為你已經移左民,外國一日未去到唔認特區護照香港身份証都仲有用

咁香港人無工開仲唔走咪食屎？

佢哋緊係唔在意啦但當香港啲精英走咗9成
冇哂維持香港特別嘅嘢，例如法治，司法獨立之類
當外國人嚟香港都驚俾人入罪
咁香港仲要咩吸引到人，佢哋覺得最大分別係一國兩制
係香港做到大陸做唔到嘅嘢，同到國際資金做生意，可以集資
就咁睇我相信呢啲嘢香港好快就會慢慢冇哂
因為外國已經唔再信大陸嗰套

點同 當年局勢中國係企美國個邊

佢哋順手換血⋯⋯

如果有5萬人賣樓走都大獲

仲有mpf兩公婆夾埋過百萬，一次提晒去英國買樓，香港層樓就放租， 咪話唔爽。

如果香港樓價守唔住. 大陸4大城市樓價必定冧.

1. 表示無所謂
做番一個半個任期夠錢

英國就驚

局中者迷

香港出生率低，班廢老死咗之後，後生已經有樓，根本唔洗買新既。大陸新移民，個個都會用成千萬買600呎既樓咩？

所以樓價in the long run，一定無支持點

每日150再加多150
人數轉頭就返晒黎啦

香港係一國一制下仲有咩吸引力？國安法講明可以沒收你財產

留島不留人 唔覺佢驚

其實唔好覺得要脅到佢哋，有咩制裁行動直接做，有得做好做

認真 要部署移民了

仲有就係bno要去英國6年先有bc
個個都想盡快入藉真係會好多人走

到時變到同中國護照一樣咁低賤

其實好多已經換咗血好耐啦
你望下啲ibank全部都大陸人

最緊要帶錢 帶技術 帶強國犯罪證據走

港共會驚？玩埋拎幾年搵夠都走啦真心為香港未來驚就唔會咁啦政府班人

正，等左咁耐終於可以上車

香港身分證而家無撚用喇，有宇宙通行證仲好

就係為咗唔比呢班人走資先死要黨安法
咁你話香港樓仲有無吸引力

樓價差個d係因為交通不便又唔係市中心, 而家支那將好多細既市都納埋入d大城市入邊黎推gdp, 但個D根本唔係市中心賣唔出好正常, 要睇既係市中心既價

引入支那國人才
開多啲學位俾支狗讀 搞掂

今次唔同97係因為而家上位個班有錢人都親中/係大陸有生意，佢地根本冇需要走
反而我估走既多數會係年輕/中年中產

咁咪放長雙眼睇lor
最愛香港果班唔會走
非專業中產驚去到搵唔到工唔會走
專業中產嫌人工低一截，唔會走
真係會走既，得收成期，生左仔既中產，或者nothing to lose既
呢度會有幾多人？

仲有班無能力喺外國做生意既港資都好驚香港人走晒

bno平權要國會立法 現在方案係內政部最大權限

大家英國見啦

攬炒到底

你太高估自己啦，中國已經講過留地不留人，你幾多人走都好，佢有14億人口補充。一個比深圳更先進，而又全中國最自由嘅地方，根本唔會休冇中國精英入嚟住。

而為下一代著想只有選擇去英國。唔會賣曬香港啲樓，會留返嚟收租，賺返大陸人啲錢

怕閪麼

走廿萬有錢佬/專業人士
賣樓移民
一人帶走二百萬
都四千億港元

哩個係好保守估計

你估英國佬唔識計數，其實香港人忘記自己歷史，1945 解放上海，班上海大享有錢佬湧落香港，重有專業技術人材，加埋廉價勞力，今次翻版不過係走難去英國!

如果英國真係俾個島去安置香港人 我諗應該會多人去好多

想補充吓

見到有推人講大陸人同埋大陸資金可以頂住樓市同埋解決人才流失嘅問題
但係如果香港經濟冇前景法制同大陸接軌 大陸人同埋大陸資金做咩仲要湧黎香港

一個城市要發展得好 制度人才資金缺一不可
制度崩壞發生緊我諗大部份人都同意

人才流失就係今次BNO移民造成
同80年代唔同 今時今日嘅香港人係非常有錢
佢地賣左手上層樓係世界上任何一個發達城市置業都唔會有難度 以往可能被居留權限制走唔到
今次BNO平權連依一個限制都冇埋
所以我推斷會有唔少香港人移民
我第一頁都講左大陸人唔會完全取代到香港流失嘅人才

至於資金基本上就係跟住其實都係跟住前兩者走 香港前途唔明朗資金亦冇必要黎

最後都想講 香港經濟前景暗淡 但係未至於突然收皮 始終唔係所有人會走 大陸人亦都會繼續黎 但係仲做唔做到國際金融中心我就好悲觀 最多做到中國金融中心

你以為 藍絲一定最快走

深圳樓都貴，港樓唔會跌架

當年英國保送林鄭去英國劍橋進修
依家林鄭話英國係暴徒始祖
怪唔得比人話DQ埋佢個學位

呢個係連登仔自己FF, 而家根本見唔到外國會打算唔認香港護照

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

今次似係二次移民 好似回歸前恐共移民 之後見回歸後無乜野又幾好揾 又回流香港

政府驚到仆街

係 英國政府比你一個香港網民（5毛）覺得自己驚 會唔會笑到訓唔到覺

到儲備駛晒,仲有呀

我要發宇宙通行證俾共產黨解放軍

唔好唔記得係邊個迫死香港人
唔好講撚到香港人最終走投無路被迫走
係香港人錯撚哂

on99 又有連登仔被啲 PR 狗帶風向
矛頭指向要走既人

睇返80年代90年代就正正係移民潮導致樓價大跌

鳩 up

傻啦，最多子女走，自己繼續cap水

只要100萬一齊賣樓,香港即刻金融風暴翻版
再加埋取消獨立關稅區,支那可以食草啦

驚西
都唔知幾想換血

柒婆會驚咩 政府會驚咩 佢哋根本wfc 反正個個月unun腳發表癡撚線言論就袋人工

啲人走，佢就由每日150個變300個，填補返個人口。佢都不知幾想換走曬啲人。

果班好多97前走過一次一早有外國國藉
買張機票就行得啦

好多年登仔唔知深圳樓價係幾多錢㗎
仲以為一過深圳橋就變成劉華，喺深圳火車站食個杯麵大撚把人望住你流口水果個年代。

如果係咁我都走

至少資產轉移加子女走

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

一個虐待狂最驚唔係被人反 cup

係驚明明已經搵到個好乖咁被虐待足廿幾年既人一直無諗過走

但突然醒覺要逃走 無人再畀佢虐待

最主要係要禁止美元輸入香港同禁用SWIFT

正常唔係應該係香港食住份租，再係英國生活？

走晒班中產，邊夠稅收 養日日150， 仲有香港人口老化

留島不留人

一億黨員係咁唸

港共真係有心搞好香港就唔會搞成而家咁啦
佢哋表示wfc

其實呢 每年香港所有大學的碩士 主要都係大陸人黎讀的

佢驚條毛咩，
後生走哂咪比班大陸人落嚟囉，
不知幾想咁做

出面班風向撚收曬皮

識諗就唔係共產黨
共產黨一切都係面子行先
自己國內其實窮到要限制人取現金
但都唔可以認自己窮

仲有班淨係識攞錢既廢老藍屍係香港

計尺價平過香港好多

你講得好正確
變幻原來是永恆
香港咁多年來食盡兩家茶禮做駁艇賺到盡
終於來到收皮期

港人一賣樓 大把支那佬接貨 政府驚閪咩

深圳樓幾多錢？ 講嚟聽下開下眼界

專才嗰班所謂高學歷但啲學歷全部係支那學歷，好多英文唔掂，又冇乜sense跟西方講合約嗰啲思維。香港要做國際生意靠呢班人，的確係補唔到香港有能力走嗰班人

鬥口人多，上海、深圳、前海就一早取代香港啦！香港成功之處係佢獨有普世價值同制度，某程度就係因為同支那大不同，根源來自英治時期孕育出既香港人，踢走香港人，以支那人取代，就連價值觀、道德、制度都破壞晒，香港仲可以保持以前咁？地方只係一個空間，人至係靈魂，換走呢班人，就乜都唔再係！

講咩大陸可以頂,話大陸都好貴
我心諗, 人地而家大陸地產都唔掂
講乜鳩大陸
而且大陸咁易移D人民幣落黎轉港幣咩
唔驚你轉美元?

開唔起offshore bank account+冇資格移民, 但已經螞蟻搬家咁走, 亦換定少量美鈔, 目標總共係走100粒, 希望好似你咁講最少有10萬人同我有相同嘅諗法

點會驚你班BNO走, 最好快D走晒, 等D新香港人嚟取而代之

至多係怕你班友走時一齊沽貨夾爆港股同樓市, 清空聯匯D美元

其實係，就我識既80後走唔走都起碼走資2，300萬，70後走千萬到5千萬都見過，唔好以為好多，幾層樓就有

一線城市唔黎好耐啦

是但啦 一國一制都自出自入㗎啦 到時又無特殊地位唔再係金融中心 咪變深圳一部分算囉 講咗咁多年終於可以俾上海超越

利申 擁護一個中國

個啲「港嫖」自稱香港精英，未來話事人咁架

一係唔好走，一走就大量一齊走，50萬+，落閪中共面，等中共填唔切人落黎，等全世界都睇到"香港不再是香港"的鐵證，等外國冇得扮唔知

香港樓價一跌=末日
點都託全樓市

大陸佬一野掃十幾個單位都試過

1人10萬咁少?

班40-50歲中產家庭, 層十幾年前買落, 差唔多供完嘅樓, 仲有車位同股票, 起碼值1000萬啦, 當中唔少人有幾層樓同車位揸手, 大把水

係 但係有時無國安法呢d野殺到黎 你就無誘因走
有能力走既大把 而家有埋誘因咁解

首先要有人接火棒
大量放盤樓市會下行
香港大家公認行緊樓本位
樓市死，股市一定死
最後好似舊03負資產通街跳樓唔意外

利申 斷估

咁撚天真以為佢唔挽留你係比你走？

其實立國安法嗰刻黨唔係已經諗左呢樣野？
再講，黨同政府既立場一向都係留島不留人，佢地都好鼓勵「唔鐘意留係香港既人」唔好係到「搞破壞」去移民嫁喎而家咪比佢地夢想成真
有啲野唔可以用以前黎比既

1.驚樓價跌，咪繼續放水落黎托市囉，黨唔係好有錢嫁咩？再唔係賣家損手離場囉自然有班新香港人接手諗住炒番起嫁啦

2.人才流失，呢個更加唔驚，中國要咩人才都有至於質素，who fucking care？

走到梗係要走

走與唔走都都唔係一朝半日
而家立刻減少消費儲番啲錢
日常要用錢都幫襯自己友

想所有人做奴隸囉
好似支那人咁，無事就搵錢，有需要就割韮菜

唔好唔記得國安法有叫到推動愛國教育喎
唔好以為單單洗下一代腦咁簡單

等十幾年後等我地冇利用價值，黎多次文革，叫我地既下一代批鬥我地，話當年就係你地既老豆老母夠膽挑戰黨，今日要批鬥死父母就係愛國既表現

港共遲d會立法唔比bno人仕出境

好難講，因為真係唔知會有幾多人走

仲未計啲大陸佬本身落黎係為左避開大陸身家審查而家搞成咁大陸佬啲資金應該有唔少會送過去SGSAR或者Australia(美國就難啲宜家打緊trade war)

維尼：香港經濟差咪比深圳上海取代囉，驚閪

中國人材點解要黎香港市？
香港市同其他城市無分別
去上海發展唔好？

轉得走既都係小錢黎，不動產，股份唔會咁易走到

走番1-200百萬人 ，個個mpf 拎錢走人

利申：唔識

佢一唔比人走,藍絲港豬暴動,外國就會撤僑撤資,
香港經濟仲塌得勁過就咁賣樓,惡性循環

其實走咪走，支那搞成咁都預左唔要香港，寧願香港做一個普通地方城市，都唔要一個反共基地

點解要認
宣誓唔再係香港打工咪得
話唔再係香港賺錢就可以拎啦
BNO只係5年可居英，又唔係移民
唔需要認㗎咼？

天水圍以北

班友過到去英國人十年內一定反彈，成日以為ching ching dong好撚受人歡迎

三百萬BNO走，然後咪三百萬大陸人落黎填數…

到時香港已經變上海啦,唔會落嚟托市,因為走唔到資+轉唔到口。

嘩 成兩萬蚊呎咁貴呀？

任何bno題目，拉

變翻版温歌華+多好多英港混血兒。

只能夠講香港同隣近既大陸城市越黎越似今鋪真正大灣區可以買大灣樓

平方呀 字都未撚識睇

中共不知香港人走哂送D大陸人落黎

信手足！唔走！
利申有bno 當身分證用 唔會走

仲入過大西北喔！你點可以用港島半山區十萬一尺嚟比呀

大陸驚就唔行呢步啦
佢恨不得啲黃絲一係走曬一係拉曬

班有啲錢嘅中產港豬更加唔會全部走
好多收入、稅務上嘅嘢要考慮
最多咪send老婆仔女過去好似當年移民潮咁
或者過幾年入咗籍又回流
香港人係善忘嘅

我個人感覺係，好多樓其實係用公司名義去買，要俾既印花稅比個人首置還要低，你睇中聯辦就知
試諗下，當年曾蔭權年代嗰陣啲樓價就算升咗唔少好多升斗市民都還可以負擔
嗰時大陸都未咁有錢，即使689係2015年停左投資移民都仲繼續上，而大陸人就算幾有錢都未必捨得俾30%厘印走資，之後2，3年升嗰啲可能係啲公司名義資金入場

大陸用平方，唔係呎計，唔該睇真少少

典型連登仔，人地已經即時將平方換成呎，你都仲未轉到

唸咁多藉口俾自己走
想走咪走囉
你有權有資格
不過唔好講到走係滅緊共產黨咁

我都諗唔到點解係都要黎香港
不過呢個就係現實
而家都大把「專才」啦，ibanker一堆，醫生護士愈黎愈多，教育行業更加唔洗講，仲一齊分享中國人黎香港既方法，有機會你識到既咪問下佢地
佢地覺得自己先係香港既未來你班人走曬仲好

但支拿 大把水喉
港府應該會驚 但支拿貪污咁勁 點會冇錢填

我公司500-600人
做緊department head 搵緊十幾萬人工，仔女讀i-school，第時都係鋪路出國讀大學
50歲出頭事業有成，我估呢個range 加呢個背景既人未必走

始終放棄既野太多

反而30歲出頭岩岩成家
搵緊5萬幾果D
有細路岩岩出世，可能會為個細既走，但英國做野搵食又係一個問題

2字頭無樓既最多會係呢班走
成本低好多
由頭黎過

唔好打J喇
換中資控制企業就係唔需要你香港人
香港嘅大學生已經做唔到高層
資產價值更加講笑
俾多兩隻蝗落黎就大把需求
而且大陸已經自己做AA 賣樓嘅錢仲變「房錢」唔係rmb
價格隨佢舞

沒有香港人 沒有香港
但我仍然相信「沒有香港人沒有香港」這個信念，而留島不留人終將失敗。可以預見，英國傳承下來的制度，在新香港人管治之下只會越來越腐化，最終與大陸無異。雖說香港人功利，香港人愛錢，但骨子裡守法有底線，靈活變通，拼搏聰明。始終，我們在校規下，在教會學校下受教育，雖然未必信教。但看到修女、牧師不為利益的付出。從小到大，看的卡通動畫是正義與邪惡對抗，保護弱小。骨子裡信奉的是良知與正義。
現在最好的情況當然是，共產黨終認識到以管治大陸方法，管治香港並不可行，香港人重奪香港的話事權。萬不得已，香港人尤如以前猶太人般分散各地，我們仍然要堅持我們所相信的，抵制不公義的，在世界建立新香港，做好香港人這個品牌。可幸一年時間的抗爭，令世界分辨到中國人及香港人的不同。亦同時令大家看清身邊的朋友/家人，誰人患難見真情？誰人無動於衷？亦認清自己的角色及崗位。

咪on9啦 愈多人走林鄭愈開心呀
你唔走佢點換血

因為大陸學生黎香港讀碩士 之後係香港 有公司幫佢攪簽證 再工作7年 就可能以做新香港人了

如果諗野咁正常就唔會推黨安法啦
黨安法長遠已經會造成你講既後果

我98都想97前手足有得走好走
97後嘅自己諗辦法走咪得
有手有腳唔洗97前嘅幫我搵野食

依家國安法一過,中產留係香港有機會比人拉,
仲有國際制裁,香港將變上海,社會動盪
今次比上次走得更嚴重,至少樓市會大跌

你父母有bno就可apply leave to stay visa同bno一樣

人地就係講緊平方呎，就算香港地產都係"呎價"咁講，唔通你以為係立方呎？

有料同勁個啲大陸人，一係係上海北京食大茶飯，一係就係外國

有料既又點會黎香港呢個唔湯唔水既地方

公司名義買樓要比15% 印花稅架 唔好亂噏啦

以公司名義購買個人物業，按照現行的香港稅費政策，買家還需要繳付15%的買家印花稅。

中聯辦就免印花稅

你仲要計埋70-97年出世既
姐係23-50歲
全部都係投入左社會既人
唔少其實都組織左家庭
其實可以帶埋小朋友走
咁要殺幾多間學校？
未來損失有幾嚴重？
23-50歲走左，人口規劃點算？
中產而家都輕鬆走，資產中空點算？
留意BNO而家係用家庭作單位計算

加上無論黃藍
只要係BNO Holder
都有呢個權利
藍絲身體不嬲最誠實

同埋唔好理咩
人地其實有政策唔俾升唔俾跌
上面本身好多地產公司倒閉,仲係到講大陸樓貴
笑而不語

點會驚 大把大陸人才落黎啦

請問一下依家上海有冇動盪？

現實係深圳樓唔跌，身為大灣區最好嘅地方香港，係冇可能跌

認真 我相信有咁上下身家既人
唔會係今日先決定賣樓 好似bob叔咁
神早陰啲陰啲咁賣晒資產

大把人而家收成期 寧願做順民
冇話認同啲港豬 不過係事實

咪幾好！到時做醫生護士、教師日日有紅包收！

講真 佢地都唔care咩經濟政績 都係有order做盡佢
第日去大灣區做大爺

以前可能係 但現在可能會轉移一半資產 以保障自己

驚咩 最多5萬人走
你話有100萬人走就驚

幫幫手 有手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

有BNO既幫手加速pls
我無BNO無能為力

大把新香港人來港啦，英殖民狗都唔要

公務員冇技能點走？

被美國之後的制裁，仲有香港？

14億係香港勉強買到10間豪宅
咁多物業係手, 今鋪仲唔揸住香港春袋

一定有
唔止黃絲,其實中年中立撚好L有錢

九位數字！？ 唔係中產係冚家剷

上海係因為文革搞到樓市死哂再改革開放先升番
依家香港未來幾年就好似1945年咁上海資金資産離開上海,短期金融海嘯無可避免。

樓唔同股票

liquidity 低好多

呢個時候賣樓比人禁住黎壓價

不過有5000萬至1億身家都唔洗點做
其實去邊都無所謂

加上呢個身家既人我諗唔少拎住外國國籍

講到好似香港政府有話事權咁，真係驚嘅根本唔會咁落力推國安法，你估你講嘅野真係冇人諗到？而家刁總就係要證明自己寧願唔要香港依個咁方便嘅道具都唔想擺個計時炸彈喺度

屌你有成億唔幫手捐身家幫手足？

真係一嘢走幾十萬人
佢邊填到個坑

講緊專才計劃一年都係2萬人

可以轉行/做生意

樓上啲言論真係好笑

一國一制仲黎香港買樓為咩？貪你啲樓夠逼夠劏房夠細咩

劏房豪宅呢個詞真係笑撚死人

我比少啲錢去大陸買成千呎唔好

反正法律都冇咩分別，假貨只係遲早既事

做生意ok,但公務員好難有人當佢有工作經驗

香港政府驚乜 老實講佢地咪又係打份工 成家外國護照 香港生死關佢撚事咩 跟住中國做就得啦 係問中國驚唔驚好過 不過有咩好驚 大陸咁多人 你走咪搵人落黎補返

金融安全概念
仲唔驚

中產港豬喎講緊
話就話國安法想拉就拉
但老實日日返工放工吃喝玩樂嗰啲拉乜鳩
國際制裁就真係要睇美國出咩招先知

呢樣真
中共一早預咗啦，
唔係香港班狗官同狗奴才點解企得咁硬淨
錢已經袋袋平安，分配晒同去哂某啲人身上或岡位上，班匪賊絕對怕死人冧樓

雜種不停擦cv，不停玩老毛果種個人崇拜
話知你香港，十三億人食樹皮
佢仲想有生之年統一臺灣

做sale,清潔,waiter都可以

認真

反而香港workplace 最transferable 既skill set 係
Software Engineer, 醫生，律師，護士，外資banking
researcher ( Mphil, PhD, RA, Postdoc)
Engineering (某部份做power, civil 英國做傳統電力都唔錯)

公務員老實都係做paper work, 管人

點解要請個外來人管唔請白人

根本公務員經驗去到外國變0
以上講緊既經驗外國都可能睇

支那自身難保la
有錢有資產既驚俾黨共走 轉過歐美最安全
黨員就趁美帝未出制裁名單先走一步去其他國家
最有錢呢兩班人都唔會想落來香港

其實bno平權之後
變相香港會多左班所謂英國藉既人
咁樣英國更加有理由介入支方事務
影響支共政權

有成億仲要靠BNO先走到咩，根本你要走政府都留唔住

驚條毛咩, 恨不得將批港人換晒做新移民 溝淡個Pool 等班新香港人聽聽話話

收稅囉
唔知淘寶d店主交足稅未呢

你都幾天真 你以為祖國依家會在乎經濟 同埋人命?

利申: 愛國愛黨

大陸市場非常之兩極化，唔係正常人可以理解。 但係我深圳賣樓百零萬變八百萬，卻真係可以變成現金係手

有

你睇下新樓入飛幾誇張先喇 跌條撚咩 走一個香港佢落三個大陸 你香港人唔買咪大陸人頂上
97前有閪咁多人頂上咩 英國佬返英國慢慢chill喇仲同你供樓阿

點解佢哋家屬外國國籍係有效㗎
要維護國家安全，官員及其家屬絕對不應該持有外國國籍，全家必需擁護中國政府

港共點會驚呀
真香港人走咗
佢批大量大陸人嚟侵佔香港啦

剩係國際制裁夠逼港豬走
失業率會升得好高>民變>移民/革命

推呢個，雖然冇得推

要走一齊走

97後巴打屋企負擔到既，去英國讀下書，搏下機會留低

唔好傻啦 宜加房屋供應同80年代完全無得比 個市點都托得住 1千萬以下既樓根本無影響

我插句咀，中產定義好闊
見識過啲隱形富豪正常都會謙虛少少自認中產就算

咁呢樣起碼要等肺炎完左之後先填到

又好驚

你都唔知依家香港幾多公司高層係大陸人…
好多嘢慢慢接緊軌…同埋上面大把錢…驚咩…同埋你要知道唔係全部支那人都鳩…都有啲海外回流係有料…到時香港最多換哂支那人血 就係咁簡單

一億絕對唔算中產，好多鬼佬，人到中年，拎住兩、三百萬美元就退休，走去南亞國家長住、嘆世界！

佢啲專才出名冇信用，唔跟合約，外國人唔會信佢地

中國不嬲要面

你比咁大班人有居英權

同當年居英權計劃一樣
中國唔會認

樓主唔洗ff
上面點會要呢班人才
上面都唔夠工比佢地的人才

仲有免費教育同埋大學學府嘅經濟資助
養大一個高等教育人口 好哂錢
而家一嘢真係走咗全部人口中既一半 其實真死得

人材流失 又唔係第一次
有能力既一早走左 或者已回流

無錯

香港政府=中央人民香港市政府
特首=香港市市長

同埋去到呢個年紀好多都唔會走啦講真 一係就想同香港共存亡 一係就唔適應轉變夾硬留 不過我諗大多數都想送自己既後代走

想要
因為係高級深圳戶籍
支那問題就係建國70年
除左深圳有香港6成左右
其他地方仍然係垃圾

正 有平樓買

又真，咁撚多層樓托咩

香港樓價佢地會死撐ga

你諗下"一大班人移民會令樓市大幅調整", 香港樓平過深圳樓, 北上廣深d樓點算，之下一百個二線城市同三四百個三四線城市樓價又點算

你明白香港樓點解咁硬未?

真係以為英國俾，就可以走？

只要BAM左BNO/BC出境就得

港共正苦仲有十三億中國人支持

又吹大跌
大陸人掃撚哂 怕閪

佢哋點解要係香港買樓？因為覺得錢放喺香港安全呀麻
香港而家搞成咁，你估班人唔會轉移資金咩

我支持国安法！
公務員持有BNO係咪應該要炒？

即炒啦

777就係怕你地走, 之前出9成按揭令好多專才變哂樓奴啦

我一直無打算走，但諗下個效果之後，依家都有啲心動，好矛盾

人地咁多年就係想換你血，你而家話佢驚你走

咪天真啦ching

中産賣樓走先最煩
仔女又英國讀書
好多考慮過去一齊住

正路做法應該走得就走
留返個殼俾支共
睇下佢地可以點搞
最多玩埋個選舉先走

如果你移民就中左佢計 佢大陸咁多有錢佬揸住舊黑錢 想落黎掃貨好撚耐

換血係慢慢換先得
一次過流走哂d血的話會死

邊有咁易走
工作機會/人工/家庭/仔女學業
有能力短期離開只係bno holders佔少數

上星期有英國地産經紀朋友分享
中國佬瘋狂喺Manchester Birmingham 掃貨

支持国安法，應該炒晒持有BNO同其他外國護照的公務員，退咗休的應該cut甚至歸還 長俸

香港無咗香港人仲掂唔掂同習總係未怕你走係兩樣嘢嚟，佢不斷換你血證明佢唔驚你走

大陸平方係講米

第一時間都係諗到呢個Po
不過各人有各人睇法 無得拗
之前跌市話乜乜柒柒唔一樣無得比
最近其實睇舖仔同車仔都有d料
舖仔空置率高 國際名牌撤/執笠
車市呢排2手多左盤 多左平既馬/牛
希望個市係繼續好

班垃圾買股票都要買中資股

真係咁有用？對中共咁有威脅力點解英國唔一早出手？
咁咪一早支爆囉。

人地就係驚你唔識同以平方呎價既香港做比較，特登轉做平方呎 (嘩 成兩萬蚊呎咁貴呀？)，你就串人，似乎係你唔明人地意思..

留島不留人呀

「同時亦都係高學歷有經驗個班最有能力走 佢地亦都唔係你求其搵個大陸人取代到」
唔岩聽都要講
大陸人口基數多
出產精英既數量都會多
講能力高低
香港精英能力未必真係會好似樓主你想像中咁高到無可取代
但係大陸人勝在肯賤價打工
假設香港人才真係流失
大陸有料之士肯定會大舉入駐香港既公司(不論本地定MNC)
到時仍然留港既精英將會面對更大競爭

國安法大絕都出埋，唔宣布香港變中國市就知香港有價值，大陸人唔靠香港換美金佢自己印咩，外匯走晒又無人才吸引外資都玩完，有錢嘅快啲開離岸，遲啲怕你地走資凍結晒啲資產

真係會流血死既話點解英國唔一早出手要等到而家既？
早d 出手咁咪威脅到中共囉？

香港真係唔會被人制裁？？

你哋見呢個月個天咁藍，已經知道大陸經濟冇重啟過，一方面冇收入，一方面嚟香港托市、炒新股，抽走埋上面僅餘流動資金，呢個時候有大規模移民，上面真係仲夠錢調落嚟頂住？

巴打講起1945年上海，呢篇文章好值得睇，真人真事，講解放後海外僑民相信中共呼籲，帶晒全副身家返去建設祖國下場，大家要引以為鑑....

點解唔可以？
香港人其實大部分人都係近兩三代人由中國移民黎香港啫

其實換得好急，你個問題光明頂都討論過，沈旭輝話佢自己認為香港唔可以無香港人，但佢同時話大陸絕對唔係咁諗，尤其係習帝

政府未撚驚個 你走最多咪引入 強國人入黎

當時已經經歷大半個2019年，認為呢個香港仲值兩、三萬蚊呎價，跳落火坑既就抵佢死！

你都識講威脅啦
之前咪放哂風話會比bno走
咁仲唔係威脅？

不過「一個社會的精英走哂會運作唔到」
同「中共覺得精英走哂都冇問題」
呢到係兩個問題黎
明顯隻小學雞就唔驚
好似烏干達個狂人咁以為趕走哂d人
自己會搞得掂

有能力、想走就走，人地掃唔掃貨，WFC！一向都係諗掂自己先！

啱啦，根本就係港府自己攬炒。
當高技術人員，人才全部走唒，社會就得翻低技術人勞工同基層。
呢個時候，就係中產階級同基層嘅對抗大陸，講真，13億人有幾多可以填補到香港嘅人才，淨係文化都唔同啦，仲要用英文同其他外資溝通呢？

樓價跌就梗㗎啦，之後一般物價係升係跌，就要睇落嚟嘅人嘅質素。

如果係因為國際制裁而跪低
咁呢個POST既標題已經不成立

留島不留人根本無意義，不過當一個極權太過依賴民族主義來擺平不滿，其實都係雙刃劍，會迫返自己無得軟返轉頭。

人地信既係香港既制度，而要有香港個制度就必要有守規矩既香港專業人士（司法，會計...etc)

就咁香港呢個地方真係漁村黎架咋，叻到盡比你做埋港口城市。

當hk仲衰撚過支那
仲落黎把閪
響支那起碼淘寶有包郵

走咗咪喺大陸掟多300萬人嚟，仲好，加速直轄化，到時深圳不如。

最尷尬就係唔上唔落，有三、四十萬現金果班，有乜事帶唔晒走，但又唔夠錢開離岸！

Sor巴打 係我唔啱 我自膠
我電話爆哂芒 一直睇撚到1.70萬/平方
下面講 「成兩萬蚊一呎」
以為直接1.7轉港紙差唔多
但我明明睇到平方 唔知自己睇錯
我認衰 係我自己睇撚錯鄭重道歉

『薪火post』BNO 續期資訊(88) 睇頂置 HMPO簽收後30個工作天內更新

我都係咁諗..
到時大條道理有藉口引入蝗

其實中國大把精英
亦想搵另一個地方取代香港
但根本就取代唔到

而家我反而驚支那縮沙咋
到時英國都無得去

我呢啲廢中打20k工都渣住5雞usd啦

我於多倫多住過個幾月，經歷過零下四十幾度，凍到春袋縮！頭一日唔知死，冇帶耳罩出戶外，凍到兩隻耳仔冇感覺，朋友話好彩我入得室內快，否則隨時組織壞死，要切走耳仔，嚇到立即走去買雪boot同耳罩..

講咁耐肯走未

覺得咗幾十年上海都未超越到香港就知唔work啦
啲人走晒 香港就唔再係香港
太天真

拿, 咁就唔好話班BNO唔俾個機會D中國精英啦.
依家班BNO就準備走哂, 喺英國放大雙眼睇佢哋班"中國精英"點喺香港表演啦

人才流失？
宜家係入面坐緊班手足先係人才 無所畏懼

係啦 ， 大把省唔駛搵香港市。

第一，維尼唔識
第二，無人敢講真話
第三，就算有人肯講，佢都唔會信

屋台成班on9打手

睇你都唔識大陸國情

大陸幾多人口你香港幾多人口
同埋啲大陸佬有錢嘅程度唔係你想象到
識個老細得北京深圳香港三間公司 夾埋應該一百個員工左右
但係香港已經幾層樓
仲要係天晉果啲Level

佢地唔撚驚嫁 最撚叻就係每日150嫁啦

中共就係想班唔聽話既走晒剩返班順民易管理 預左頂幾年靠內需到時又另一個世界

政府其實好驚黃色經濟圈
政府其實好驚國安法通過股市大跌
政府其實好驚人移民
政府其實好驚美國制裁
政府其實好驚連登仔
政府其實好驚香港獨立

各位連登戰術師諗到可以再加

我身邊幾個朋友原本諗住今年買樓，而家疊埋心水計劃去英國生活！

樓價？
香港樓價永世都唔會跌
人才？
搬哂班大陸人落嚟代替
港共驚what?

我唔係想踩自己人 但係你唔好睇到香港人咁高啦
中共咁有遠見就唔會立國安法啦 佢最想留島不留人

笑左
咁佢地有1%腦殘都多過我地全香港人架

咁係咪應該鼓勵bno 走

而家啲資產要睇有幾保障 如果冇乜就基本會沽晒 一嘢推死香港
如果走佬會唔走資就可以一路玩死一百五十件 果班嚟香港住劏房捱貴租 拎香港福利去頂貴市 長貧難顧呀

係呀 政府好驚

理論上中共係唔知你有冇BNO

如果係古時，應該會將97年7月1日前出世嘅人坑殺

用咩買？人仔？ 走外滙用人仔填？

香港成功從來都係靠軟件 唔係靠硬件
冇制度 冇人才 得啖笑

廣闊天地鄉等緊香港人去建設

差唔多
其實香港中產係好有錢

一人一蚊？
一人拎到一亳岀來俾香港，乜都得。
一人一亳喎
唔係一人億四喎

雜種表示驚閪
香港人一走即刻派支那專才嚟香港，徹底大陸化香港。
香港人去到英國變英豬，復國夢不再，下一代人只會成為BBC，港人最終會滅族，無人再講廣東話。

得返班高薪公務員同黑警 紀律部隊留低
班低生產力勞動者點養佢地？
仲有班廢老生果金醫療開支
同埋150 入黎換血拎綜援

很想玩玩了

樓豬做正苦定係識透視未來？

成日話留島不留人

你訓醒未

做香港行政長官 一個月三十幾萬
賺夠諗點退休 或者去大灣區
邊會理香港變成點

我諗到時又會有新一波疫情
用黎清一清d冇用既野

港共會唔會用國安法禁止bno出境

真，見d五毛風向就知

有錢人嘅天堂=香港，但如果好似馬雲咁被DQ，咁香港重係咪香港？典型支那人以為有錢就得，但永遠唔識“唔好玩串過party”。

近年金融地產個個以為有大陸，揸住人仔就威威，如果係嘅話郭台銘就唔會水9 CCP話要籌集資金去台灣選總統，走完資跟住一個屈尾什就放棄競選由得條7魚去送死，留番個殼係大陸空轉算數。

而且誠哥、大劉都搬走晒身家去澳洲英國，佢哋都唔敢揸大陸資產，前路有幾好可想言之。

先知先覺，先知後覺，後知後覺，不知不覺，全無知覺。

呢個係真焦土
香港經濟一差
燒L埋你大陸

如果佢落黎香港幫香港人走資仲正
抽乾佢中蟈d錢

走曬班怕死藍屍唔洗阻住曬

去左英國，無人交稅養777

AA狗平時無單開唯有係果度吹，佢哋好快冇得撈要轉行吹賓周

手足心水清

我係居英英國公民 打左BNO平權線一年

驚都無用。中產以上走硬,你唔會天真到可以好小火以前咁無變?

講講九十年代我見嘅嘢

其實九十年代香港人係咁搵錢(好多人有兼職)，個時係有移民潮，但經濟係勁好， 加上樓市係92年到開始係咁升，但背後其實因為有美國為香港前途背書，支持香港，所以啲人先繼續投資... 直至97爆破

宜家最大問題係無國際背後支持，剩靠大陸死得啦(佢自己都20%失業)

人才流失 - 係當年對好多留港人仕反而係機遇，亦係因為有外國支持，business as usual點都要請人做嘢，好多人多咗機會升職，但眼見亦有好多係水鬼升城隍
宜家有人移民走，我諗大家都有多啲上位機會嘅，但大環境係減緊投資(羅家聰都講咗幾次嚟香港嘅FDI係18年見咗頂，之後只係level無乜錢入)，一定就唔會好似90年代咁

睇歷史，想係金融上同美元/美國作對嘅都無乜好下場
世界貿易人仔結算好似1%都唔夠，點同人錬

不嬲都話仲有啲後生佢地係專業人士
唔係專業人士都係有既係青春同生產力
呢班人一走就斷層
留低香港既人咪繼續妹妹下
當然希望集合有能之士齊齊帶手足出火海

全部廢料扮大袋
周圍笑9人 以為就托到市

而家有可能回去以前無乜野既環境嗎？。
回不去了

抽公屋居屋嘅繼續抽，因為即使香港人死哂，d 樓都仲有大陸人買
但如果講緊私樓 不如拎去外國發展
以前要拎百幾萬供個細路出國讀書，就係知香港唔掂，國安法之後，香港只會更加差
你唔為自己都諗吓下一代

真係唔知 過幾年後某啲行業又興香返 話唔定隻身回流賺錢寄外國

啱啊

請好好摘低/cap身邊藍屍fb, ig言論, BNO去英國?! 下世啦

睇下中央會唔會接晒d股樓拯救香港
中國咁有錢一定做得到

人地係博士你係乜7啊
照下塊鏡呢
i feel pathetic for the person like you

中國就係買班香港人只係當居英權係backup plan
做生不如做熟，繼續留喺香港幫中國打工
只要香港人/資產唔係一下走晒，佢就可以喺香港吸血

點止一千幾百萬
大把人 mpf 過百萬

冇撚ff 係驚就唔會通過

屌呢個真

咁中共就可以有藉口大量輸入支那人

10萬太少啦

咩都好驚你地點點點
但每次都係你地諗得自己太重要

mpf應該都有幾十 幾百萬啦
移民可以用mpf買樓

政府一直冇統計幾多人移民
BNO方法走唔駛良民證
政權可以繼續粉飾太平
所以走咗嘅話一定要攞埋份強積金走

我都想走，反正都買唔起樓

如果10萬人走每人帶幾百萬走，已經講緊幾千億，香港一層樓閒閒地5-6百萬，好少少已經過千萬，已經好保守估計
如無意外政府應該阻止你地大量移民，愈早走愈有著數

又講事實會俾連登仔block
睇唔起支那一回事
但係一二線城市後生一輩既大學生
英文好既真係好多

香港市仲係一個支那洗黑錢既好地方

香港M3 有 7,504B
假設當有30萬人走 （包括持有其他外國護照人士）
每人平均拎走5百萬港幣 (現金、股、樓、MPF)
嗰度都1,500B
仲未計嚟香港住嘅大陸人都會套現走人

記得帶走MPF，齊齊拆HSI

其實英國放權都可能想人搬錢去。連登仔想經濟攬炒香港，想外資撤走，但啲平民唔走，跟住做小生意嘅又唔走，啲業主就覺得無事，根本一環扣一環

平民搬錢走，之後做小生意嘅客少咗繼續貴租做唔住有得走嘅不如都走，之後周街吉舖市淡得一兩個舖位嘅業主覺得無人租不如賣咗又搬錢走

可能諗得太簡單，但唔係無可能

金融系統建制化
港交所已經係支那人話事
證監到2021年要換主席可能都換支那人

你同香港定啦
人地比全世界開聲屌都話可以自行制裁返美國同制定返一套自己適用既方針
驚? 驚條毛咩 拉你講到好似真係好大成本咁
同講D狗驚一樣 唔好用返正常思維諗佢地啦好心

又黎好驚好驚叫人唔好縮

條友未見過支那人現兜兜用cash 買樓

其實佢就係想咁樣

可能有機會係堅
你諗下上次出草案跌左千幾點
大陸即刻泵水推高恒指

所以呢一兩日適合短炒

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

而家成班中產藍絲其實分分鐘有兩本passport渣手
唔係BNO呢類 係Full citizenship果隻

自己香港自己起 眾籌組織發展公司係英國買地及提供職位起樓

MPF 都唔只啦

中共同香港政府先唔會驚，佢最想大清洗走晒d 香港人，咁就可以放上面班人落黎

係，唔好成日諗政府/中央會驚我哋人多啦。
係驚嘅，我嘅依一年就唔會無贏過

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

97回歸有移民潮。

二次回歸當然有二次移民潮

佢哋知啲人唔會走所以唔驚

咁大陸人咪落晒香港

"政府從來最緊張嘅就係經濟 經濟越差社會越唔穩定 中產唔再聽聽話話 惡性循環好易出現 商界利益受損政府最驚"

咪on9 , 中共港共最想你走哂添

然黎中共搵返10個大陸女人落黎洗碗，條數好好睇

係咪要睇入境署有無申請record?

好撚想知
留係呢個垃圾地方自己都覺得噁心

問題係以前買香港樓為左洗錢，而家大陸可以係香港執法，咁佢地都去外國買樓啦，點解要買香港樓，仲要有機會樓市跌

中產走左邊個買貴野

笑拎jor, 我識大把清華學生連講英文都唔敢講，識寫有條勁用。仲有班留學生返到嚟英文雞雞又有，英文勁有家底哥d 繼續留北京，give me 1 good damn reason to come HK

😂咪係，我普通一個窮撚, MPF都廿幾個啦

同意, 就算抗爭者留底, 佢一樣都係仆街, 根本好難收科; 放軟, 會承受黨內壓力, 被人民唾罵, 因為佢連一個香港都搞唔掂, 亦都為全國開左一個先例, 抗爭, 係可以迫到中共屈服; 繼續硬拼, 佢每日都訓得唔安樂, 每次示威, 都可以係星星之火, 維穩費, 加加埋埋都唔少野啦, 你估林鄭, 黑警, 藍絲果堆人唔洗"出糧"

所以計落如果香港係走咁一批滋事份子, 長遠地變成另一個澳門, 短期經濟損失其實係值得

99%啫, 仲有1%咪你講嗰種, 有衝突㗎咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

香港賺到錢 又走到資 咪同你捱全球最貴樓價囉

但而家國際金融中心收皮 又大陸接管 仲買港樓做乜 貪你香港d樓有香味呀？

邊個出境就拉邊個

聽咗一年話其實政府/中共好驚乜乜乜，但去到今日就知佢哋無驚過

真係有咁多人走就係，8-9成人都未去過英國，我估知時間都係萬幾人走，而且都需要時間放棄香港所有野

其實出黎做野後發覺真係好普遍

因為你識唔到叻個啲香港人 其實好多叻個啲香港人係外國接受教育 叻嘅大陸人就會黎香港

驚條撚咩
政府都無心搞香港，寧願融入大灣區

唔會短暫一齊走。好多bno冇迫切需要都想搵多舊錢 settle down晒先去

點會驚 上面d蝗一車車落黎 人地咪仲多錢

個個都咁諗，只係當BNO係後路，有後路就可以離地，香港繼續運作暢順，中國繼續吸血

所以英國應該要整日落條款

支那行得國安法就預咗外國有咁嘅反應 預撚咗會有人走同美國BNO平權 驚你老尾咩

英國*

而家有蟈安法，拎黎都曬鳩氣

150個都係 老弱殘兵
有錢個班另一條隊

有得走好走

唔係自己想走
係要帶小朋友走

大家係要當多條路全面勇武～唔係走唔走同點樣走～

今日一切係一班無bno, 無錢既學生手足一齊打返黎～

唔好做黃蟲

留低返哂班新香港人！班狗官走得快過你啦

yes

等美英講點數
五眼聯盟一齊收人

人才
你有無睇過中國人工作

同你一樣，接受唔到個仔生活係CCP底下

有咩好驚

佢要硬推，其實自己都預咗架啦

身邊人響CCP生活過
讀中學一定要你入共青先可以高考
香港遲早都發生
差在幾多年之後
腦要洗係未必洗到
但唔係人人會企出嚟

睇吓D災情呀封城呀
班人咁慘一樣係冇聲出/唔出聲
大家都改變唔到

小紅書好撚柒多支那人分享佢地係香港搵錢 做金融出入中環呢啲地方
啲支那人真係好撚勤力
佢地知要追可以一日溫十幾個鐘書
你諗下佢地係香港搵錢同支那差咁遠 佢地老虎蟹都走落黎
呢啲係計讀書做野嗰班
都未計洗橫手 同落黎拎綜援嗰啲
以前知係有呢啲 睇撚完先知個問題比我想像中嚴重好撚多
仲要唔止香港 見有支那女人分享去日本做小學老師

利申返 以前返pt公司會上小紅書搵網紅做廣告
所以睇到

佢想玩大佢架喎

我反而覺得佢不知幾想香港人走晒換血

咁少？一個走幾百萬就差唔多

等睇一年後變100%中國mode + 80%中國移民
講廣東話百佳都買唔到
正呀

直情係離地撚既退休之選

一班藍絲係度撚太撚冇人知佢講咩

依家仲攞？有撚用

醫療個班 一定填唔到

將個專才計劃 再無限降低門檻

小心下一步政府搞鳩BNO

起碼要放下風 增加壓力

習總驚嘅係金融玩完

今朝返工一去地鐵站
一大班癈老排住隊等拎文匯報
另一邊廂民建聯唔知有咩派梗 又一大班癈老圍住

香港靠佢地？

美國佬封左美元流入香港同禁用SWIFT系統足夠玩完

依班高級藍就係貪香港易搵錢

有得走ge 通常符合以下條件:
1. 有一定資金可以安排移民, 同應該當地生活費
2. 有某方面專長, 有更大工作機會
3. 有一定英語水平

英國奶共都係為錢姐, 依家難得有咁好理由, 仲唔起你支那尾注等幾時
呢D人走晒, 香港基本上得返個空穀, 滿足大陸果種留島不留人ge願望

有得走, 就算係藍屍都會想走, 大家都知藍屍把口愛國, 但身體最誠實

我又覺得佢哋無人驚⋯⋯最緊要係政權，你哋食屎你哋事，到政權捱唔住嗰陣，佢哋都呃得七七八八

同意
而加走既大部份係上岸中產
低下階層點會走 去到怕無工作能力 又怕唔適應
同埋英國失業率都好高

應該起碼10萬人走，唔知最終會有幾多

中共唔會覺得香港人係人才，你都見大陸公司香港高層都唔係香港人，好多中層都係富二代官二代，中共會覺得移十幾二十萬大陸大學生落香港就夠填

學689 話齋cheap晒

港共優化專材計劃咪搞惦，每日幾千個，加住宿補貼，再幫香港公司出半糧，我就唔信冇人請。
移民當然會影響到香港，但只係一陣間，但唔會耐，最大問題係香港好快變深圳。

唔好睇少香港班中產積落黎既財富, 假設呢班人走 連埋所有資產帶走, 仲要無突然間頗大數量既人走, 帶來的打擊都不可謂不大

就算比你班所謂異見者留喺香港 你又惡得出咩樣

走晒300萬又如何
支那從來只係想要香港個名
入面係咩人 有無人都唔care

政治正確黎講當然要屌
但實際可能諗，你要走就走啦，走左唔好返黎
我推斷政府可能會迫人短期內決定走定留，從而迫左好多人留低

尋日出去行街Shopping
聽到人講一句好啱
中国都可以立法
香港要立法會仲有乜用?
香港真係有政府係中国政府

過左尋日我唔肯定呢樣仲會唔會發生

97前我仲細可唔可以講下
97前移民潮
樓價係咩情況？

唔驚你走, 只係驚你拎錢走.
HK人口要幾多有幾多, 你走多D仲好.

3x-5x
有樓有資產 有學歷先會諗到走

1x-2x 讀書 到外國 咁係咪英國都只係選擇

藍廢咁撚愛國 點會坐6年移民監丫

走的確會對港共做成打擊 但都要視乎走既人數。 假如係走成幾十萬甚至百幾萬人, 仲要係中產精英份子 先做成到傷害

既然留地唔留人，但留地有咩用？
到時美國最優惠經濟待遇又無
咩優勢都無， 留地做咩

走得既一定要走
單身既睇下可唔可以帶埋97後/走唔到既手足走

好多人讀緊u都有10萬啦

錢唔係呢，要填人數從來都唔係問題

走一個中產家庭，平均500-1000萬

然後換一個（3人家庭）貧窮人口

一來一回，對經濟影響極大

一個有大生產力，一個攞資源

已經唔係....香港有國安送中法仲邊有貪官咁on9

香港身份證係因為一國兩制
外國真係當你香港係另個體系
而家一國一制黎香港做咩

佢地會即刻輸入大量內地專才去填補O既..
至於呢班專才有幾專才呢.... 抑或就算係專才但係要聽黨指揮O既專才呢.. 就天曉得!!!

揸張passport 簽證同大陸睇齊，落黎做乜鳩

Simple maths, 一個BNO holder 帶走300k HKD （淨計MPF account),一百萬個就帶走3千億港紙，條數未計不動產同銀行存款/基金等等。

我敢講真係走左超過10萬人，港共已經會開始行外匯管制。要死守香港嘅手足都真係要預早做定計劃，比人困十年又充公左香港財產之後，始終喺境外有啲揸拿都好過乜都無。

利伸：已將大部份美金資產移左過加拿大account。

冇人返工

中國人口老化，班老人冇人養

的確會對經濟有好大損失
但因為對經濟有impact而推論到「好驚BNO班人走」我又有啲保留
中共下得國安法呢步棋
其實都預咗你哋走
再加上佢根本已經切底放棄呢一代人
咁就可以將政府入面嘅殖民時代精英一再洗牌
精英高學歷試問又點會咁易控制
唯有換哂啲柒頭入政府囉

牛屎佬識呢啲就唔會變牛屎佬啦
當件object講到令梳打埠變金融中心大家都知道喺乜嘢料

人 錢 制度
要整張大賭枱出嚟根本少一樣都唔得

左膠式自慰

連儂手足玩開花真係好撚癲根本無得拆
政府真係好驚聽日人多
流重連儂牆真係令藍絲真係疲於奔命

直接從大陸派員殖民香港囉

睇下去各區民政處宣誓攞返強迫金有幾多人

換血其實一直做緊 呢嫁美帝講明香港唔再有獨特地位 反而係支那驚wo 比佢換晒血又點 香港唔會返生到外國都係知呢樣野 所以先開發比你移民/難民申請

洗濕左個頭就無計架啦
我就話最慘係早4 5年買果班
岩岩先開始供就搞到咁
走又唔係
唔走又唔係

驚乜閪, 上面大撚把人衝落黎啦

政府越驚我就越會走！

連登近期真係好多膠POST
講撚到咁精明
就唔會日日有手足流血
日日輸緊
你咁神通做夜神月做L啦

政府從來都唔怕經濟差，班高官全部活於平衡世界

印/回收人民幣買起全香港都得中国人用電子人民幣

對中共來講
最好就係過左國安法 社會徹底穩定
香港仍然保持經濟功能
大部份人臣服(包括外國)

留港唔留人 同 留島唔留人
係一個可利選擇
但呢個選擇係最後的選擇之一
唔係大家所講 係最優選擇

否則80年代 中英談判
就唔需要 要英國政治家封bno後門
因為佢地驚香港人走哂
收返的香港只是廢墟一個

一個好重要問題
以香港的資產 真係走哂
佢地強國要攞幾多錢來接貨來維穩面子?
仲要香港唔會再有國際化功能
佢地燒幾十萬億去投資
實際上可能只值幾萬億的城市
是極度不智

你見到英國最近幾次話平權
中國個反應係大到不成比例

唔記得看邊本歷史書
講列寧 發動十月革命 的其中一個原因係
當時俄國已經接近經濟崩潰的邊緣

列寧希望 經濟係崩潰邊緣
令人民敵視政府同支持佢地

但佢唔希望經濟徹底崩潰
因為佢地接手後就要
面對一個變成廢墟的俄國

對中共來講
最好就係過左國安法 社會徹底穩定
香港仍然保持經濟功能
大部份人臣服(包括外國)

留港唔留人 同 留島唔留人
係一個可行選擇
當共產黨面對政權危機
但呢個選擇係排列較後的選擇之一
唔係大家所講
中共最想做的選擇(最優選擇)

否則80年代 中英談判
就唔需要 要英國政治家封bno後門
因為佢地驚香港人走哂
收返的香港只是廢墟一個

一個好重要問題
以香港的資產 真係走哂
佢地強國要攞幾多錢來接貨來維穩面子?
仲要香港唔會再有國際化功能
佢地燒幾十萬億去投資
實際上可能只值幾萬億的城市
是極度不智

你見到英國最近幾次話平權
中國個反應係大到不成比例

唔記得看邊本歷史書
講列寧 發動十月革命 的其中一個原因係
當時俄國已經接近經濟崩潰的邊緣

列寧希望 經濟係崩潰邊緣
令人民敵視政府同支持佢地

但佢唔希望經濟徹底崩潰
因為佢地接手後就要
面對一個變成廢墟的俄國[/quote]

其實走得最快會係班藍屍

留地不留人呀

應該好撚多人走

仲有離開香港可以 withdraw 晒 mpf

中共唔係想留島不留人
換晒奶共撚咩？

一間話你知。民政事務處開始多人

唔走既想旅行既 快D去 遲下唔係你話想去邊就去邊

我提提你地 中國人從來都冇出境自由 我都好肯定英

國咁做 中國會係短時間內公佈所有香港人除非獲批

准 否則不得離境 唔好而為冇可能 其實一路都放緊風

佢恨不得你哋班人走哂Tim la
驚條撚咩
要走都唔撚係呢個時候走啦仆街！

最基本國策
大陸人一年可以出國既次數有限
香港人無限
你估佢地買樓真係為層樓咩

正苦可以縮小供應
樓價不滅呀

理9得你
空殼慢慢玩

有咩好驚，大部份要員都係藍既
底層既人走去邊都死
97走左既又返晒來
都清楚係咩一回事
所以你話佢驚你有牙？

甴狗維穩第一，佢最怕香港抗爭星星之火令支那各城巿開始示威繼而騷亂
香港經濟wfc

驚咩? 我今朝聽到d廢老講唔驚wo
話中國好有錢 好多人才 除時取代香港人
又話97個時先驚d人走wo
哈哈哈 咁就未免睇少8090後時期既教育

其實無民主自由唔代表貴樓價一定跌
大陸無民主自由樓一樣可以貴

80年代同而家唔同
佢已經用咗好多時間換血同滲透
中環已經周圍都普通話人

中共用全國之財力整到一個深圳，之後有6億人搵1000以下。

所以中共唔可能再有下一個深圳

721831101111

諗諗下，BNO假假地都算係半英藉。佢地走哂唔係應該更加維護到中國尊嚴咩，即係留低嘅一定係愛國愛港啦！

最疊水嗰班都走去外國生仔讀書拎居留權，今時今日仲黎香港把鬼

又咁講
可以打嘅牌唔係無限
跟住時間經過之後邊個選擇係the beat邊個選擇唔係the best
都會因為當時嘅局限改變

佢轉頭就放哂D大陸人落黎買樓啦 你估佢地會比個市趺咩

師兄你快啲撤退，啲人會話班大陸人係落黎搶公屋
我唔知點答佢地..

藍絲先係最唔愛國
睇黎要篤灰 帶佢地行返正途

政府入面個堆第一批走啦

仲唔快啲走，拉拉聲啦屌

佢話：「㕷们有十四亿人，给你最精英的几百万就可以啦」
咪睇下會點～

睇返80年代90年代就正正係移民潮導致樓價大跌
84年到97年升左十幾倍叫樓價大跌
笑撚到我呢....

唔走既人買? 我等樓跌就買

大陸人真係幾有錢下, 無錢個班你唔會見到

on9 啦，97前走左都返嚟啦，盲架

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

到時就冇咁多人想落嚟
香港俾國際打擊冇著數 落嚟托
平時150嗰d根本落嚟呃福利 打頹工
有學歷有錢嗰班一早去咗外國
另外 正如好多人係香港生活開 有得去英國都諗諗

有啲係連掃地洗碗都做唔到

所以有唔好移民就唔理香港 要組織基金 開公司請d走唔到嘅香港人 出scholarship幫人過去讀書留低

咁咪放棄港藉囉......

當香港同中國一樣, 黎香港根本無著數.....反個手仲貴過留係大陸

cls啦佢，本身走呢班都係well educated嘅多。既然咁憎我地，咪叫大陸佬落來fill我地呢啲廢青空缺囖。打人仲想香港人賣命，on9

搞基金捐錢開公司 請走唔到嘅人 出scholarship幫佢地開嚟讀書留低

佢要你個香港，唔係要你香港人呀，要人既話上面大把啦！

錯！最有價值係「香港」呢塊招牌
而撐呢塊招牌o既係美國關係法
同97年前土生或土長接受英式教育o既香港人執行人
所以會考証書理論上比DSE更有Credibility

CCTAI 兒登仔係咁上下，一個二個都未見過世面，覺得自己就係真理

快點走，方便大陸補人，香港變成元朗質地了

但係佢而家靠youtube搵食 淨係patreon都差唔多十萬一個月...
所謂unemployed有撚所謂

中共:走還走，唔好拎走d錢

中共唔認 但係西方社會係會認呢條數
如果有300萬英國公民在港
西方政府做嘢可以大聲好多
甚至出兵撤僑都會係出師有名

支那人落黎取代 驚what

大陸補人都無用
無可能恢復原有功能
金融中心只會慢慢衰落

養到佢肥曬

唔係話打擊大家，不過我見我工作環境真係好多專業人士(9成) 唔會走...

你仲邊行﹖

我識既專業人士大部份都準備走，不過唔會一時三刻，但都係呢幾年內會走，全部手上最少有一個自住物業，一大堆資產。

等大陸人落嚟留享受長工時 高樓價 做到隻狗咁 但要住劏房
香港人去英國 雖然發唔到達 但起碼有間大屋住 工時都ok 享受文明英式生活
唔使同d 靠150落嚟嘅低質支那人一齊 講嘢又大聲 周街吐啖掉垃圾 鍾意唔守規矩

所以一定要走,去到海外要互相做好聯繫,最好有實體社區做好民族文化既傳承,睇晒哩兩日啲風向就知咁做佢地就驚

少隻香爐少隻鬼，佢唔走咪益你

2020仲吹政府其實好驚咩咩柒柒

贊成佢地留係到 少個人去 多個機會係英國搵到份工 生活落去

係

變中資股金融中心

咁咪走囉
如果你唔俾人走，逼人放棄，咁就

97後咪又係無得走

樓價一定跌，不過唔知幾時

人才可以填補
但誠信係填補唔到
同支那人就係冇誠信的代表
填補完都一定爆好多野出黎

你出入香港境會用BNO？

問題係如果外資走晒
咁港股唔見得比a股吸引力大好多
因為港股市場的唯一吸引力 係吸美金外匯
但功效會係依幾年內大大降低
因為政權證明左完全唔可信

所以佢係博緊美帝年後會忘記一切
如果唔係 香港連中資金融中心都做唔到 只係一個廢墟
中概股又係美國比人夾
進退失據

最近期嘅目標就係夾chinajoe上去個位

總之一定要走, 愈高質既香港人(醫生律師建築師會計師工程師護士)愈要走

當年唔係向入境事務處申請咩
會唔會有record

以前就係，因為香港係中國一部分，但又行唔同既法制，佢啲財產有保障，加上香港樓gogogo

宜家一國一制，好多大陸佬都搬錢去新加坡，早幾年都少咗好多大陸佬去澳門賭錢，因為有曬中共既線眼係貴賓廳，結果去曬新加坡洗錢，同香港宜家既情況一樣

點走都唔會大跌

要個充滿150綜援公屋蝗的香港做乜？

拆關

除非班支那人拎香港人身份當跳板搞移民啦
咁有可能會，但講真叫佢地黎香港
仲要交稅係養另一班廢老垃圾新移民
自己乜柒福利都無
鬼會黎咩

一萬蚊一呎呀拿。睇人炒樓炒到破產最開心

政府係識驚嘅就唔會與民為敵啦

攞完身分證再去搭外國救生艇做間諜

問題係除非國策夾佢地嚟咁冇得講
自由意志的話班友首選唔會係香港了

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

大家計數一人拎20萬至到100萬走
多人走係好大既數
咁諗係啱既

但係大陸貪官同商家佬係香港既錢係更加多
本身送中就係針對呢啲人多
所以佢地未至恐慌我地走

的確. 中國部份學生英文唔差.
香港仲以為自己英文有優勢就真係好井底

有錢果d走都未必會話賣曬所有香港資產既，賣自住果棟，留番一兩間係香港收租比自己英國洗唔好

空殼對空殼

的確. 中國部份學生英文唔差
但做唔做到野就好難講........
重點係佢地自大既成個思想文化同世界脫軌
當然啦做到野都唔係冇
不過9成9成會大量有學歷又冇腦既衝左落黎劣幣驅逐良幣

都係嘅，希望多啲工作岡位比手足。
我嗰邊主要係話揾錢同歧視問題。

係
但同樣香港中學生大學生英文垃圾大有人在

唔係話要長他人志氣
但自己呃自己，唔肯承認對家越來越好揪
無助解決問題

係
所以如果真係移民去英國
一定要努力令自己成為貢獻而唔係負累

否則我地對英國黎講都係150架咋

係驚大部分廢人走咗幾個月後就返黎喇

麻煩入一入去幫手推post同聯署

［聯署］請繼續支持重啟BNO申請及5眼聯盟救生艇給97後的香港人

本來唔走既加多幾條落去聽日都係要走了
外資知道隨時充公資產.....